點解連句生日快樂你都唔同我講

點解你可以變得咁快
我真係好想知就究竟我做錯d咩
話無feel就無feel

費事比假希望你

生日快樂DLLM

生日快樂

成個森林係度 你為左一顆樹 on唔on9左d

hbd

k 生快

生日快樂🎉

我都想同鍾意嘅人講中秋快樂

我ex都無同我講過

Bwa

鏝狗

我仲以為個post我開
btw生日快樂

因為 冇feel
早抖🙂

生日快樂🎂

生日快樂）

可能由你呃佢之後已經開始冇feel
費事俾人屌老母

樓豬好勁為咗你而呃鳩條女

生日怪樂

講咗又點